跟捉世衞？點解唔跟捉國際特赦組織

政府應跟進國際特赦組織的警暴報告

push! 人地全民普選你又唔跟?

國際特赦組織係民間NGO 世衞係國際認可官方機構 甚至有啲西方國家政府認為國際特赦組織係班左膠而拒絕承認

lol

[求秒]有個朋友問咗我一條問題

緊急⚠️⚠️冇人知今日醫護有野搞！！
幫我入去十連！！

「全城集氣撐醫護！！」今日三個行程終極懶人包！我要所有人出嚟集氣！